有冇人唔見左部notebook

岩先係九龍塘Bu canteen執到一部notebook
係用灰色袋套的
幫你hold左一陣但都冇人番黎
所以放左去地下個控制室到
如果見到可以通知一聲

推

Push